[NBA]2017-2018馬刺球迷區(7)go spurs go

西岸第四不是夢

醒下啦

夠鐘起身刷牙洗面換衫了

諗多左啦

家嫂防守唔舉手

manu

MANU 3!!

廢老

FORBES真係盡左力守架啦

雷狼都贏咗, 刺咪鬼出錯

孭緊位下話

綠仔一出又食犯

MILLS 又BINC

gay

嘩屌!!!!!!!!!!!

GAY個DUNK

MANU AND ONE!!

一啖砂糖一啖屎

manu都痴撚左線

哇，禿頭好勁

你又真係岩喎

其他人咁醒神

到LMA敗家

spurs d罰球

GAY 今日好似要爆喇

clutch

但罰球又射失

今場都幾多體毛foul

lma咁樣送foul

炒罰

屌又FOUL 醒下啦

掃到塊面

屌!!!就泥頂唔住啦

好耐無見佢咁有火

下下吹左都要上埋佢

800萬抵啦

屎綠

太想入po

slowmo

MILLS型完即柒

今場第2,3次係咁 偷到又送返出去

慢撚

偷到但郁太慢又比人偷番

兩隊鬥TO咩

係slowmo唔睇後面有人黎緊下話

打左成場好波又係最尾送 今季好多次都係咁

倒了

慢撚第幾球

屌你傳乜鳩 係咁TO

咬得好緊

今場對jazz一定要羸,之前對賽已經輸過,依場好撚重要

LMA今節

佢依家一拎波就俾人獨狂double team

仲要今日雷狼都贏

好似第3次單打比人掃到個波了

lma熄晒火了

兩邊都柒

SLOW MO又傳得衰

MILLS自己又甩甩地成個比人撞到飛開左

又係第四節收皮

仲有球TO自己傳左比對家

lma熄曬

100平了

屌

垃圾刺

其他人依家唔感出手了,又係咁俾波lma

lma罰球要入呀

咁快又倒晒

屎綠敢呀 炒咋嘛

屌 生性啦屌 成班人無火咁

咪嘈

打殘Lma未

又係要manu救世

屌爵士起撚晒

咪嘈勁到

咪嘈炒

好撚熱血阿

屌咪嘈3分

lma呀

哇屌呢兩分鐘lma 同咪嘈

lma又著撚晒了

106平

等睇lma 43分輸波

ya

lma呀 又出黎救世

jazz to

manuuuuu

lma vs Mitchell

is over

米曹咁撚樣都入

頂埋佢呀

咪嘈經唔起包夾

manu呀

LMA

屌你老母

真巨頭MANU!!!!

今季馬刺關鍵球男人

Manu+LMA
好撚勁

咪嘈痴線架

絕境出妖刀

又請馬刺食屎了

痴撚線

屌米嘈痴撚線

千奇唔好打加賽,馬刺晒廢老無氣

罰球頂住呀妖

mills生生性性阿

111:112

米曹真係痴撚線

mills唔該你生性呀

屌 咪嘈

ot mola mola

愈射愈有 屌

屌咪嘈

俾lma射絕殺

屌
咁都入

有無咁射得呀

好撚柒勁

屌啦星

ot 垃圾刺實收皮
咪嘈後生大把貨

屌打加時班廢老邊有氣

POP係咁叫FOUL

唉屌

ot

刺終於要ot

壓縮時間,最多鬥射罰球

屌 lma傳好少少就唔洗ot

LMA大力左

LA傳咁大力做咩

米嘈邊似rookie

屌，咪嘈咁撚勁

米嘈咁撚顛

lma依下傳到咁

今季冇咩睇jazz
咪嘈咁癲既

唉屌 係咪咁玩呀 對面咁順仲ot

戰術run到傳得柒

FOUL左兩個FT

之後到JAZZ要焗FOUL

戰術係執行得幾好
最後一下心急傳得大力左
manu四十啦仲俾到咁前 跑死人咩

廢老邊有力打ot呀

dllm 唔好輸呀 lma 屌埋50 分啦

危喇

同埋jazz已經無晒TO,罰完要係後場發球,邊有咁多時間俾佢地組織3分

Mitchell要大屠殺了

唉頂埋去呀刺

太大安旨意估唔到米曹咁都入

冇人估到咪嘈癲成咁

佢地唔FOUL個CHOICE都無錯,只係POP係後場俾手勢叫FOUL無人見到

Green foul out

唔聽pop支笛 抵死

屎綠呀

GREEN FOUL OUT

球証

無晒心機睇了

jazz 2+1

屌咁都比GOBERT AND 1

OT靠GAY了

冇力啦

組織柒到

JAZZ個個RUN都有 點打

米曹救到咁不如唔好救

屌咪嘈呀

咪嘈射咩有咩

米曹上撚晒身

Gay

有機喎

mills

lam blk

MILLS都入ZONE

繼續百屌毛巾

2個進攻板

gay 119:120

搭火車睇唔到波靠大家文字旁述

LA

咪嘈終於唔入啦

2條硬漢好撚熱血

GAY今場真係代表作

頂住牙

lma呀屌 好撚勁呀

終於炒

LMA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lma mills gay 依段時間痴咗線

基佬+LMA

拿媽卡斯痾啜!!!!!!!!!!!!!!!!

感動

新三巨頭

守多球波就搞撚店啦今場

頂住啊

119:122 34秒

陣間發底線球唔失誤GGGGG

咪嘈終於唔入

go spurs gooo

柯絕感動世人

終於識犯規

終於識FOUL

OT無出SLOW-MO係咪因為上次派膠

Lma 好撚勁

good foul! is a two

屌，好彩係2 foul

5秒 199:122

屌 好彩 2 foul

啱啱踩線

夠鐘返鹽湖城啦jazz

好緊張

屌
好彩係兩分

ys

家嫂大心臟!go spurs go!

見到lma即刻抱頭

舉直啦屌

家嫂

掂啦掛

家嫂1500萬一年,依2個罰球要對得住自己份人工

睇到手震

吹下隻手先

why not free throw

1500萬就係用係依啲位

家嫂毛巾今日唔屌住

原來lma 45分已經career high

屌，好緊滾重
仆街球証

點解岩岩家嫂唔係free throw?重有foul to give??

一拎reb就call左time out

毛巾最後表演先真係算得對佢人工

原馬刺career high

OK,THANKS

2秒 120:122

mills入埋依兩球以後唔屌你

今日幾球long 2救世

之前PO打火箭我記得拎過5X分

I MEAN 仲係RIP CITY個時

Gay球offensive rebound 好關鍵

贏了 全季暫時最好睇既一場

贏啦終於

無說話好講
自己舞舞舞 long2 入

可愛見到今場咁熱血會唔會提早出返

mills生性啦

唔怪得pop要出球
當空檔run唔到出黎
可以自主得分，敢射嘅係得Mills, LMA, Manu, Gay

屌我都記得唔止45
比臭g fake 左

係佢carrer high呀？

終於贏啦

好耐無試過咁長既連勝RUN

難得關鍵時間毛巾冇派膠

regular career high?

今季playoffs應該無問題

關鍵long 2

難得

睇完心血少D都嚇死

感動世人

慢撚 Murray Forbes仲差少少火候

最硬既賽程而經過晒,係得返1場對火箭1場對雷霆

OT寧願出GAY都唔出SLOW-MO

第4節真係靠哂lma同manu 可惜功虧一簣
ot就lma mills gay 3巨頭

原來下場打鹿仔
又打撚死lma

仲要落後個陣連續兩球 long2 , mills你可唔可以之後都打成咁

Slowmo今場好多on9 TO
佢冇信心得分起手

五成鹿, 巫師 都難打架

原來我記錯
得46分
自

計埋playoff好似係打火箭46分

越打越冇信心起手

雀迷路過
呢場好好睇 lma好撚勁
希望你地可愛遲啲出翻嚟
可以喺季後賽屌打其他隊

希望啦

出左反而影響個隊型

好似仲有拓荒者?

屌你地Mitchell差d一個打穿垃圾刺

有球底球空檔，3分起手又得，防守者撲埋黎上籃又得，但佢揀傳去對面45度，搞到TO
跟住又有球明明可以自己帶過半場，佢又無啦啦比Mills，又TO

鹿呢D身體波最恰刺

鹿冇字母哥，垃圾刺執完湧果場又執雞

50勝應該保唔住啦 今場贏左對入po又穩左一場

之前都成日撚狗
唔知攸咩依家又變不射男

雷霆D波先格食格

字母傷左?

Po對拓好過雷
好怕雷

霤無KD 好左
依家放比MELO射咪得

利伸:MELO 死忠但見佢依家真係廢到

跟住4連硬仗
鹿巫雷箭

前一場打大飛傷咗，今日打公牛冇出，天助垃圾刺

我就怕水行俠

不嬲都係嫌佢太無進攻意慾 不過呢排上上地腦

美路根本應該去火箭比波叔同登登餵餅餵到飽

打撚死lma

by that time 拓7 上左岸應該會好打D

其實點解唔比Brandon Paul 試下 好鍾意佢

轉場睇bos

佢真係用得少

manu 心口有舊野 係咪變左iron man 先咁撚勁

jazz咪嘈他日必成大器

佢守波有啲料 對比起Forbes真係

驚打鹿同雷

箭預咗輸

係 大心臟 越射越有

Forbes盡晒力啦技能點左進攻度

訓醒見到刺贏左~我願意每次訓醒先睇賽果

箭都上左岸啦
MDA咪又係操正選

打傷基石CP3真係自己攞黎

今場打得好刺激, 好彩最後贏咗 唔睇走寶

希望箭打刺個陣收主力 比我地執多場

基石就分明佢自己想出多d架啦

得返10場比賽
同湧有5場距離，速龍都有4場
仲場場係到操主力
CP3 Capella王子本身都傷過，基石上場又中攝腳
去到季後賽是但傷一件都死

今年MVP又無登登份了如果一輪遊

基石生涯好似未大傷過

其實舊雷3子都真係算少傷

REGULAR SEASON MVP會計PO?

MDA不嬲唔識得留力. 又話要養住harden, 而家又場場出佢

可能harden自己都想盡量打, 贏MVP

可能佢想講fmvp

入到FINAL先講FMVP

真係當食硬勇咩

冇追可愛既injury news一段時間. 而家似乎係可愛自己唔想出來打? 希望parker講既唔會令到件事差左

LMA 45分

kawhi自己醫療團隊既決定掛
講真我地呢d睇波既鬼知咩事咩
反正我信kawhi唔會走就得

又然波

CURRY又傷 今年火箭好大機會

睇傷幾耐先講啦

有d想垃圾刺落第7報仇

咪傻啦俾人屠多次咩 OKC落去就好睇第7

first round最有可能打無curry既湧偷雞

尾4黎講 勇一定最想打刺
刺守又守唔到kd 攻又攻唔入勇

你家陣睇唔起屎綠下話

其實我係預kawhi今季唔會出番黎
咁趁curry未出得番時打有着數d姐

暫時頭4係咪打拓荒者最好
okc呢啲playoff又會痴晒線

最好係馬刺上到第4打第5燒鵝 或者燒鵝第4打第5既馬刺

應該打拓係比較好
箭勇(如果齊曬人)依啲基本輸硬

雷依種po覺得分分鐘做黑馬爆上黎

入到playoff，過到首圈就滿足

唔係對火雷勇都有信心既

curry打唔到首輪 刺打勇有機

守唔到KD

話打勇有機個啲
係咪失晒憶？
人地四個正選唔出場我刺都打到一仆一碌牙

聽日有冇人3:30起身睇打鹿

留名
準備睇完波 落街跑步返工真落

咁多位ching唔訓都要睇垃圾刺輸波
真係難得

睇完會唔會嬲到訓唔着

睇波

人呢？

其實而家個勢刺有機追返第3 個人希望佢地第4入po

字母哥出黎屠辣殺

slow mo要比人顔幾多球呢

又要比人用身材屌打

個勢似會比字母哥強姦

岩岩開波姐 再睇定d先

咁夜都咁多人

GREEN打到咁係咪想幫自己張約降價留刺

屌你GREEN射得求其到 以為自己CURRY?

救命 進攻垃圾到

真係DLLM GREEN

得slowmo生性

屌你老母屎綠咁樣嘥左個fastbreak chance再鳩射

lma

綠爺回防快少少好嘛

比人快攻強姦到完場

無啦無啦
垃圾刺嘅性感籃底要被人蹂躪啦

點解明明同一個人D 3分可以垃圾左咁多
MILLS都話膊頭傷有影響
屎綠到底做乜尻

manu呢下快到

gay同forbes

又TO

防守hea到

鹿仔d手好鳩長

點撚到有OFF FOUL

gasol陰鳩公

成班高佬

我懷疑批到頭
條link resolution好低睇唔到有無掂到

一節15分

呢條清

慣左 係咪悲哀

屌 早知訓下好過

今日會唔會進攻新低

LMA嘅外掛上場用得太多，今場無得用住

貼錢買難受

我覺得調整到既 鹿仔防守唔係真係咁勁

TONY SNELL 想搞笑???

身型都輸死

守佢地就真係好難喇

真係仲要靠40歲MANU先叫攻得下

多謝字母哥救左屎綠

屎綠同gay默契差撚到
撞哂車

pau foul得咁衰

人地即刻and one 返

籃板

murray呢球

士氣波嚟架啦

其實bucks真係完全靠屈身型

無計
人地差唔多個個位都身高手長過你
點搶

前10秒我以為佢比人守死左

呢場暫時其實ok
但守唔到快攻同比人屈手長steal

唔係BROGDON仲屈

唔係BROGDON傷左仲屈

守好d 啦
好彩鹿3分無手感

green

呢個11-0run打得好醒神

追到

好在對面今日無咩3分手感

其實唔係好有板斧 開頭會比佢屈到 但打落易比人睇通打法

GREEN入完又要儲氣了

隻吉祥物仲準過屎綠

LOL一球就入左
即刻收得工

應該係特登縮既 鹿仔3分好似幾廢下

有brogdon會好好多
BLEDSOE唔夾

murray d 防守

用MILLS換BROGDON好嗎

你都係去訓教吧啦

鹿仔d 3分cold 到

哇屎綠都有靚傳

咁都goaltend

究竟係咪特登放射三分，放左幾球

keep住呀垃圾刺
唔好比人又拉返開呀

定喎 字母都未開始爆

對住mills都要step back jumper

爆啦爆啦

個雞唔好再慢D

班announcer 都恥笑佢唔知點解仲要step back

巨頭MILLS

睇見lma都覺得累

屌GAY柒撚到

GAY

fast break point 0:18

Rudy Gay係咪衝出嚟柒吖你話

好彩波爺爺認曬衰仔咁留lma

點解會係吹gay 佢比字母成個人頂開左喎

場場比人打mma咁

BLEDSOE都好柒

乜都要lma 做晒咁濟

主場嚟架呢到

lma 執唔少 off reb

吹之前個下用手推

bledsoe呢球都幾柒 仲有兩秒logo shot air ball

份糧包埋架

仲要短到

真係變左中鋒

垃圾刺除左法國佬仲有中鋒架咩

late whistle到開始懷疑係咪聲畫唔同步了

你當murray死架

頭先字母個下上籃都係上完搶埋板望左下先再吹

GAY今年都打過C

佢打c仲衰過法國佬 真係咪再黎

竟然叫time out

唔timeout就要jump ball啦喎

唔驚喎 murray黎

做乜鳩

放啦放啦 人地起q啦

屌你夠啦

屌你murray 傳乜鳩姐

屎綠7啖屎3啖糖

其實唔算真係空哂既

屌啦星比人瘋狂中出

manu今日d pass

食屎了鹿仔唔識炒

係咪訓得了

睇manu傳波都回本啦

強姦開始

廢老陣 投降啦

比人打爆咗

痴線啦，Bryn Forbes黑洞嚟

murray green番bench之後d防守崩哂

哇家嫂

pau都可以玩d咁既野

家嫂啱啱食咗藥?

9min 8pt 6reb

屌 我覺得murray底角果下會入

pau今日好波到呢

PAU

抛 唔反了

唉拉唔近

哇騙

fuck 又比人打番沉

頂

好眼訓

屌 buzzer beater 3 都有 典打

murray傳得高到痴線

家嫂痴嫂

Pau

pau

痴線

但係and 0

廢老dunk完冇力

老馬有火

牙拋食左咩藥黎

但係之後有力撲波

冇得打 對鹿好似次次都咁

仲有機

pau藥效完了

無啦

鹿越射越有

真係格食格

好彩西岸無咩呢類波..真係有d格食格

lma批鳩人仲有罰球射

恰鳩短人廢老

又要打死lma

LMA真係

In柯絕we7s

lma又30分

方死追到咩

又假希望

最怕追唔到又搞到lma攰曬

murray今日做咩

Murray

輸少過十分收貨啦

球證係咪盲

murray射啦屌

lma冇雞

唔係盲既點做球證呀

底線3分空哂都要傳返出去...

pau肯定趁timeout去左啪藥

今日打得唔夠信心...見佢犯完規頹曬

屌字母哥

家嫂罰球

冇了

mills比人撚到呢

屌你mills...

應該冇啦, 收埋pma比佢抖抖啦

triple team lma

lma:未撚驚過

murray

Murray.....

屌你murray你個on9仔

燈

即燈

好似又無事

屌 SPURS BALL啦

都追唔番啦 是但啦

求其啦

岩牙

點解睇咁耐

check例掛

bledsoe

Murray on9仔

唉 屎綠

波爺爺:屌你咩！

點解mills今日冇射波

呢球放過佢啦 趕時間又唔算goodlook 前面又先入左球

鹿仔q3 41分

第1,3節個分同2,4差咁遠

拋無雞

pop真係太信murray 呢球好應該timeout

murray今日可以比pop屌了

柒到

唔可以淨係屌murray 啦
班大爺pick 又唔pick 走位又唔走 想點

學埋wb d pull up three

散水

又唔係話太信佢既 係攞到reb後仲有10秒左右 run埋佢會易d起到手 如果嗌timeout全世界係哂外圍守你仲難射...
衰就衰在果陣係murray拎到波 佢又無3分能力 佢又好似想嗌to, pop又叫佢繼續 果度都猶疑左成秒 結果咩都run唔到就9射左...

希望之後同po 家嫂都有今日表現

可能pop冇諗過murray自己射

pick完都無乜用 murray key波3分無威脅
唔timeout又唔夠時間 offball走位

場上面果個係manu/parker就係
mills又走唔到去拎波

話時話... forbes 係咪已經廢咗, 身材已經輸蝕, 啱啱見佢有啲機會起手又唔射, 全場0分

睇pop完場之後反應9似係想佢做run,或者自己一個衝上去打快攻, 而唔係on99起手射自己唔準既3分

防守本身就差 冇埋射波

今場mills同佢一樣都係舊屎

刺又跌番第6 但如果keep到第6到完季, 都算唔錯

打返拓啫 都唔係壞事

一起身就見刺輸波

屌一起身睇比分
又係第三節倒水
Murray最後做咩勁 鳩剷搏foul都好過扮韋小寶

本身就淘寶貨 有幾場貨仔交仲想點

Playoff打拓好過打癗
拓柒者我刺私家雞黎

客觀啲諗，Pop要佢練clutch time
作為馬刺控衛下一把交椅，佢要學識
上次都已經奇怪Pop OT都係放Manu係場，好明顯係要贏爵士
但今場竟然放Murray
睇中留係第6打拓荒者好過打雷
牌面上雷太顛，尤其係水行俠對LMA好大威脅

一定要3
得番唔夠10秒無可能quick2而且鹿仔仲要有foul to give

睇番replay 成隊真係跑得太慢
green出唔到葫蘆頂接波果下已經得番5秒
murray鳩dum真係情有可原

一個唔覺意連敗就陷家産了

呢一兩季regular reason都講到口臭，次撚次clutch time放廢老係後備，出班後生黎練兵
你季初穩定排頭三就話姐，屌你宜家跌跌撞撞仲係到練新仔
今季playoff是鳩但喇，早啲出局放暑假咪算

所以話最尾兩三分鐘唔應該出佢

呢場murray表現合格有突啦
manu今場傳幾多好波都掩飾唔到防守問題
無murray根本守唔住鹿仔 最後根本唔會追到分

淨係講last shot換唔換manu上黎就仲有得傾既

一起身就咁

今日雀輸就OK 打和

馬刺然吾刀添
.字母哥出返

binc大會正式開始

提早暑假投奔初夏

gg

拓荒者贏左雷，穩住第3

牙龜豬波

Sor lor

入到PLAYOFF就算啦，仲FF垃圾刺排第幾，輸多幾場又變第十

yes 入到我已經滿足

第4至第8係2,3場炸

新人留名

老實講大家覺得點排陣最揪得？
過完今場
感覺一定要Murray上場先有得揪
二三號位可以係妖刀屎綠慢撚mills四揀二
當中妖刀好似係最穩陣嘅選擇 攻守得宜
其他三個都週不時自爆

四五號位一定有Lma架啦
差在另一個係gay定家嫂

出家嫂防守就好似打少個咁，外線放題
但佢有時又會發神經 好似今日咁執到咁多分
Gay就好穩定咁守 單機背籃攻

從開季到現在，我們的投籃一直有很大的問題。第三節開場的連續失誤導致之後的失敗，之後我們嘗試彌補，竭盡全力咬住比分。對我們來說這一切局勢的轉變來得又急又快，但是在客場讓對手在某一節初期就打出這種強勁的攻勢，之後要花很多時間追趕。
最後一個回合我們本來打算在公鹿防守落位之前搶攻，但是我們沒有做出很好的回應，也許該先喊暫停解決問題，比賽結果並不好。
在那種情況下，Murray最後的處理還可以，我想他做得不錯。
-- Gregg Popovich談面對公鹿的失利
Source：

green
manu依加既防守係屎黎murray一個執唔哂 slowmo推落4

slowmo>pau>>>gay
gay除左唔驚比人拉出去撚之外 防守輸pau太多 依加佢既單打又唔穩陣
揀slowmo定pau就睇對面既4號位咩size

pop一完場就屌murray 我仲以為pop本身有乜安排

歡迎

有咩 shit sad得濟一野熄左機無睇到
murray啲廢青唔鬧唔曉長進
想當年柏嘉都係百屌先成材

新人留名

鍾意佐馬刺15年不過TD退休之後少睇佐

呢排見刺咁努力爭排名上水支持下

03 cham年喎
你好彩

Welcome 一齊圍爐

其實可愛復出到同屎綠兩道閘就唔洗用murray打正選喇
Gasoft上季已經證明左打第六人最適合

出murray正路 但clutch time一定要用返班廢老

murray近期既表現基本上係垃圾刺guard位最fit果個 無論睇依加定長遠佢都值得擔正

我同意pau打sixth man好d 排best lineup先擺番佢出黎姐
不過其實今季兩塔同場效果唔差 係bench出哂事

那一刻我腦子想著很多事情，作為這個聯盟的控衛，必須知道球隊還剩下幾個暫停，還剩下多少時間，這是我第一次處在這種狀況。但是沒有藉口，我想我會從中學到一些東西，不會灰心喪志，事情就是這樣，我們輸了！我願意接受任何批評，承擔我該扛的責任。

-- Dejounte Murray談關鍵時刻欠佳的發揮

Source：

好撚中二病 希望佢唔好學牙龜英雄主義上晒腦得

今年比佢地練兵其實好撚好

希望下年FULL TEAM全力一戰

下年又少咁啲面孔
留得住幾多個

西區周最佳球員－LaMarcus Aldridge

上週Aldridge以59.6%的高命中率交出場均34.8分9.3籃板2.3助攻2火鍋的成績單，帶領馬刺打出3勝1敗，是馬刺歷經客場三連敗後止跌回升的關鍵。

Source：

木牛輸波

唔需要跑得快過隻獅子 只需快過你朋友就得啦

竟然輸比灰熊..........................

又要第4不是夢

灰熊贏嚟做乜
好地地去tank未好
而家領先一場 唔上唔落

Marc 嬲豬呀

間唔中贏一場無咁假

之前就黎連輸20場, 太樣衰

仲要贏狼仔同金塊, 幫咗刺唔少

狼仔無jb真係打咩隊都可能輸
可能比塊過

咁箭未輕鬆四場以逸待勞
萬一係我地seed4/5就PK

諗多咗啦

塊唔爭氣，今日又輸

黎緊仲要食垃圾wiggins張大約

又有排食屎

聽日7點巫師

續左咩

MAX左喇
下年開始

又要早起身

又要早起身睇垃圾刺輸波

屎綠今日防守做乜柒

擺forbes其實有咩用...防守完全任射

今日幾球都算守得幾好呀

屌那星班友醒未 有雞都唔識入

manu啲罰球

lma心諗: 對面球球3分中, 你地班友仔空曬都唔入

罰球都唔識射啦 唔好講3分

屎綠咁樣tip板比人係咪弱智架

lma唔係傷咗呀嘛

屌呀lma又拗柴

屌你老母垃圾刺
真係唔想打po?

宜家根本就係lma 垃圾朋友隊
dllm kawhi 幾時出呀，又話三月尾，連合練都未有

成隊on99 係咪想連輸, lma依加傷咗, 之後幾場肯定又輸

冇LMA成隊都係垃圾

想熄機了

pau今場無lma幫佢吸怪就出哂事

bertans good d

哇法國佬點傳架

LMA傷左唔睇了

tp扔炸彈

冇lma刺=太陽

一起身就見比人炒

咁睇得起馬刺
衰過太陽啦

今季作客真係唔掂

兩個FT炒晒

放暑假算啦，LMA都傷埋

bp3呢個fastbreak處理得衰到

唔止作客, 其實成季都好有問題

bertans下下good luck都射到離哂譜

on9
空左葫蘆頂10秒都無人去

D防守真係

4個係哂後場 可以比1個人企底角wide open

keep住第6了

lma 咩事

唉，垃圾刺又玩完

The Spurs announced Aldridge has a left knee contusion and was done for the game.

bp3好亂黎

傷得嚴唔嚴重？

成鳩日成偷波，失位，得股蠻勁

應該唔太嚴重掛 我剩係見到佢gut下gut下番locker room

不過佢都帶傷打左一排

守offball望波唔望人

forbes都可以有呢d波

依家先打到咁

我欣賞呢兩分鐘既hustle

拿番咋沙

SO9SAD

就咁睇比分, 以為到最後幾分鐘先輸

LMA 終於捱唔住

季尾先出事

應該ok既剩番7場贏3場應該夠前8

有金塊同塘鵝陪輸

贏到3場咩？

7場分別對
雷 - 輸多
箭 - 輸多，讓主力都輸
艇 - 50/50
湖 - 50/50
拓 - 輸多
帝 - 有機會贏多
塘 - 輸多
分分鐘要睇木牛、爵士、金塊打成點

好彩一齊輸

柯絕都傷埋

如果刺贏3場金塊要贏5場?

如果塊贏7 刺要贏4
6 ，3
5，2
咁其實都好穩陣 死都係木牛先

望住份payroll
屌你家嫂1600萬仲有2年

最後一年得部分保障

Danny green實要15m up呢2019後
家瘦個度比多d manu好過啦屌

綠屎生涯最後一張大約

好彩無睇波 唔係又激到嘔血

屌當年1600萬拎去簽dedmon好過啦

有早知冇乞兒

唔係同波波唔岩先放走咩

未續返啲人都爆爆地cap
下季要傾Parker Slowmo Green
點玩落去

Forbes應該唔留啦
Bertan都危危地

simmons vs gay
dedmon vs 家嫂

同Simmons經理反左面先簽Gay?

Simmons炒撚左個經理人返嚟我刺啦

屎綠呢份約超級友情價黎
點都要開份大d 既比佢

刺已經唔多星 又多友情價約 點解都咁易爆cap

友情價比左加嫂

個人估GREEN 12-3M左右

PAU同MILLS份約頂住

係咪想走線先特登輸咋

Mills唔算，14年佢真係扮演到第6人出黎砍分
之前又收得少，呢份約係回報
今季迫住上先發，控埋先突顯佢弱點

但gosoft先係最大問題，1600萬，冇活力，冇防守，進攻海鮮，係得幾下策應，對小球陣容又要收返佢，完全唔值呢個價

第6人從來都係MANU
幾時到MILLS
個時都係ROLE PLAYER

下季cap space 大概係101M, luxury tax 係124M
睇返上面，唔計屎綠都用左89M
得返12M/35M左右
要續
Parker (底薪居多)
Green
Slowmo
呢度搞掂埋都用得7788
Forbes
Bertans
呢兩個可以唔留，前者有White 頂替，後者身形單薄，得不穩定3分

Murray/Parker
Green/Mills/White/Manu
Kawhi/Gay/BP3
LMA/Slowmo
Gosoft
呢度都12個人
真係要神操作想補強到
至少要搵活力內線苦力

板凳砍分啫
所以今季係要佢做多左，弱點就放大哂
控唔得，組織唔得
但無奈佢係馬刺入面少數敢出手嘅人

其實mills當年份約唔算太under paid
你睇番出場時間打法同得分差唔多既gary neal
出到去FREE AGENT都係得3M一年
都係個句MILLS依家份約同開季比佢打starter黎睇
球團應該本身就係諗住比佢做TP後既過渡性PG
點知依家連過渡都唔掂
睇番MILLS GASOL 同SIMMONS既處理
上年球團真係明顥估錯晒市價.......

走Simmons，有Gay都算
當初Gasol肯跳出合同，真係比到人FF會有星再入，點知轉頭開份差唔多，但更長年期嘅約先比人鬧
雖則我知好多人其實都係借馬刺抬價，但係咪真係冇吸引力到要比咁多Gasol留佢
成季屌得最多都係Gasol份約唔值，出年仲要睇佢

硬係覺得你地成日太underated pau
老老豆豆佢今年係垃圾刺既表現至少係第三人

但有活力既又未必岩波波用
冇腦既佢睇唔上眼

BTW你地覺得波波而家呢套戰術仲keep到幾耐?

直到永遠, 阿們

keep到今年完季

出年又換一套

家陣套主戰術就係波比LMA，由佢吸引包夾再決定
好多時run其他戰術時都走唔到空位出黎，又或者有空檔但果個人炒左，或者唔起手
同14年果陣時比，流暢度差一大截
又或者咁講，咁嘅人腳底下，可以打到乜出黎

Gary neal得3分。。已經打g league
差6秒做champ 2014又無佢

佢最後大約機會
點都唔會友情價架啦

平心而論 今年表現真係算係咁..
Lma
Murray Kyle Green Manu Pau Gay

得呢幾個叫合格

高薪

無錢留bertans真心想喊
佢係刺多幾年會變成Red Rocket嘅進化版
好撚可惜

其實依家個情況算係懲罰緊馬刺制服組
幾年前嘅操作錯誤
導致今日連留住新人嘅錢都無
Bertans呢啲根本大把潛質

留佢開咩價比佢
Parker
Green
Bertans
Forbes
呢4個到期
Cap room 就得12/36M
分分鐘Green開12M起跳已經冇
之後老將續Parker?同bird right?

Bertans係今年先打起左上年冇咩出場時間

除咗可愛+LMA (主力)，輪椅+禿頭(養老)，murray(潛力)外，其他如果太貴放咗都唔可惜

bertans應該可以用early bird或者mle
佢同forbes揀一個留既話我揀佢

btw gay留既話出年基本上唔會有任何cap space操作
parker正路就咬老底架啦

認真講 bertans同bonner除左個樣同都識射3分之外無乜野似

咁red rocket都淨係得三分啫
兩個都係打後備甚至三軍
但係Bertans仲跑得下
三分出手又果斷 （不過時準時唔準）

我好鐘意bertans一樣野係垃圾刺成隊d role player打波成日都好猶疑
得佢會好果斷咁做應該做既事

雖然d手感真係好海鮮

bonner頂內線好掂架 反而佢唔太跑得郁
bertans就調番轉

呢樣真，有空檔就起手
刺有半隊波都唔識出手
下下搵lma嚟交

仲有都係b字頭

可惜bertans身型輸蝕....有時覺得佢同murray一樣, 比人一撞就散咁

我諗 forbes會比人放走

已經預見到forbes變成浪人
四年轉三隊個種樣

呢樣真
開季果種果斷冇哂
可能一比人守得堅少少就騰哂雞，猶豫之下就淨係識搵人傳
Forbes, Slowmo尤其，
77號起碼敢call 波打
得返Bertans 係冇猶豫做返本份catch and shoot

有人要咩

賤賣出去比啲魚腩隊都有市嘅

刺要既長人要有策應能力識傳波

市面上呢類球員的確小

但咁既年紀簽3年約真係有D長.....

1+1 PLAYER OPTION 操作會靈活好多.......

鷹 ? magic ? 咁啱都有前馬刺球員

紅色頭髮

嘩屌，你唔講我都唔為意
呢兩隊係東岸包尾

睇下有冇隊開約先啦 雖然我幾鐘意forbes但係我覺得佢要成材起碼要養多兩三年

唔係友情價
其實都講左好多次
唔好再將依家個市同16年個溢價市比
睇下JJ REDDICK KCP SIMMONS NOEL岩岩個年簽左咩約
你就知個市根本無人想出大約簽人
除非你真係建隊核心ALL STAR 級
你望下下年其他隊既CAP
出得起大張D約既得重建隊
重建隊無咩可能會用大約簽GREEN
其他有CAP而叫有競爭力既得3隊
流馬 76人同潮人
潮人自己一大堆潛力要養而且要用OVER 15M簽GREEN既話
不如留KCP起碼後 3分仲要準D(依家計)
76人就要睇下留唔留JJ如果留基本上都唔會再要GREEN
GREEN對溜馬反而係最岩用
但溜下年清多D人甚至會開到兩張MAX
會唔會搶GREEN真係唔知

再睇下黎緊既free agent 有AVB0 IT JABARI PARKER
AARON GORDON SMART EVANS ARIZA.......
大牌D既仲有DAJ CP3 BROOK LOPEZ 表弟......
以GREEN呢兩年退步咁多既3分
你覺得個市會有幾多CAP番比GREEN?

個人覺我我BERTANS係值得留
可以試下用1+1簽既.....
過多年唔洗比TD條數可以比多D佢

所以希望GAY OPTION OUT

BONNER係慢但D走位好聰明

永遠忘記唔到呢下撚狗

其實仲有一種操作方法
就係GREEN先簽後換去TRADE
不過要睇下球團點諗.......

當年撚rubio, 今年比 rubio撚番

我都好有印像
個陣仲心諗做咩兩條友都係咁猜
係咪波波教訓落唔傳夠廿球波唔準出手

打算搵佢清爛約？

好似CP3岩岩去火箭個隻TRADE法
簽多次1+1
GREEN自己可以留BIRD RIGHT
GREEN可以簽張約大D 佢後年既到期合約又有交換價值應該都會有隊肯要
佢係其他隊打起又可以過多年再去多次FREE AGENCY試水溫
刺可以RELEASE番D SPACE又可以用GREEN換番D ASSETS
唔驚到時人又無PICK又無

不過會影響隊波即戰力同唔係一貫刺既做法........

利伸:唔想GREEN走

唔計兩老，Green就係年資最長嘅刺人
佢又未衰到想佢執包袱走嘅

屎綠友情價係講上份約刺報10m 連nyk報價都無聽就即簽刺呢單下話
果陣大家講緊預佢有12m左右

你講果d fa除左cp3 daj之外無邊個吸引過屎綠好多
幾乎全部玻璃底 連表弟都大傷 aaron仲要係rfa魔術應該hold硬
屎綠3分雖然跌watt 但有防守搭救 拉埋仲係top 3d水平

btw我都係預屎綠市價12-14m然後12m留刺only

做乜鬼要1+1
刺黎近2年都無操作空間 要簽潛力股就直接平平地3 4年賭落去啦 又幾乎無成本既

我想佢留 out左都係追唔到fa
望佢出年打番起有希望d

屌你得8m仲想點今年基佬認真講唔差係防守唔夠專注姐
另外與其望搵大魚不如搵D廢物回收睇下搏ok4noel呢兩個垃圾肯唔肯黎職業再陪訓

cp3係opt in，剩番1年約換野

你個idea好奇怪 點會有球隊sign and trade要個1年約role player而且對屎綠黎講都好risky
正常都係簽番份長約黎trade

拿當番正常sign and trade既話
垃圾刺依加個case基本上無可能拎屎綠換asset
1)屎綠無可能直接換到更加fit刺既role player
2)trade pick既話，首先kawhi一定唔鋸，然後係嘥左lma巔峰尾呢段時間

所以唯一可以做既係清cap，搭單清走mills/gasol組巨頭，連埋gay opt out既話大概會有30m space出黎
睇番出年d fa，岩用既基本得daj同埋風險幾大既cousins

至於垃圾刺會唔會咁做同埋做唔做得到
我就完全唔睇好 而且我好想屎綠留低

再傷之後跌左太多watt
係呢幾場好番少少

ok4 noel呢d打番起都留唔住既真係不了

如果扼到佢地簽老底2+1其實唔錯
天賦佢地有係冇人教岩佢地點做人

ok4天賦我唔睇好 態度應該ok
noel就調轉 個格唔似岩垃圾刺

我傾向pick底自己養既 當然老底呃到人黎都無壞

除非今年入唔到po 唔係好少少既底點輪到馬刺 或者好似可愛咁睇岩人先攞自家養既換pick
其實noel當作黑盾用岩架啦
今年馬刺底真係唔夠用
下季家嫂lma又老一歲 唉唔通要靠法國佬咩

dedmon呢類late first都有機會挖到既

第一年平簽

過埋下年TD條數唔洗比

CAP多番D再OFFER番多D比佢

唔係想佢走
但佢學GASOL岩岩個年咁 OPTION OUT左先會好D
起碼都叫有幾M操作空間

得既你平D續長少少

其實GREEN下年都係player option黎.....

你叫GREEN OPTION IN再TRADE 即係叫佢食多一年平約

所以1+1 GREEN下年可以即刻加左人工先

如果可以搭單清到MILLS真係謝天謝地............

但真係無咩隊會肯食張.............

其實仲有好多人岩用.......

tyreke evans都好岩用喇

AMIR JOHNSON 老同相好BAYNES都可以試下

至於垃圾刺會唔會咁做同埋做唔做得到
我就完全唔睇好 而且我好想屎綠留低

至於呢兩句都係我睇法
我都講左刺多數唔會咁做同我都想佢留
純粹講下最BUSINESS IS BUSINESS既做法

NOEL既性格波未打得好已經當自己係大佬
AMIR JOHNSON唔知有無機簽到
WILLIE REED 同SEPIGHTS都可以試下
雖然後者性格應該唔岩刺

um 正路就直接tum佢簽份平又長架啦

同埋19summer唔會有cap space
剩係留屎綠同kawhi續約已經爆cap了

19年暑假我估垃圾刺會叫家嫂退休

乜鬼
sign and trade既話green緊係opt out簽3~5年再trade
簽1年對球隊定屎綠都無着數

郁得屎綠就一定搵巨頭
要你講果d既不如留原陣

MANU會退
同BP3都應該會踢走
仲可以收埋GASOL張約皮

下年咬住老底先
之後OFFFER 番一張3-5M既約比佢其實OK

當然 佢肯簽又平又長我唔會介意

認真如果trade綠屎 應該係睇岩人打算換個首輪pick
跟住續bp3搵佢頂綠屎

BP3同Green差幾多皮
如果係12M，Green絕對值呢個價，3分雖然屎左，但其實仲keep到37%，加埋防守
市面除左AB0, Smart外，冇乜人match到啦
手上有trade value 嘅真係得Kawhi
Gasol簽番佢，都唔預會trade (得)走
下年繼續淘寶算啦

屌 第一年bp3同你養左4,5年既綠屎比唔公平，而且bp3優點係可以好平續長約慢慢練
淘寶第一季就打得起既垃圾刺留撚到咩

唔講球員本身
其實到期合約係個市度係值錢

19年個FREE AGNECY MARKET會好番D
一黎19年個CAP會上到108M
二黎16年個時簽個D溢價合同部分會收皮
到時會超過一半隊夠錢OFFER MAX
所以以錢角度計
GREEN可以19年再FREE ANGENCY
一定可以R到比較好既約

其實EVANS有巨頭實力架
不過傷病史就
睇你敢唔敢

3-5m既話今年拆份mle比佢都得啦

19summer
kawhi lma green pau mills加埋murray個bird right已經100m了
even waive pau都唔會有咩space變出黎 不如好頭好尾算

仲有12m夠簽bp3 3,4年

所以呢D真係兩睇.....

刺依家最慘就係TRADE又死唔TRADE又死

你唔TRADE

依家個陣真係完全唔覺有機羸到宇宙勇同火箭

仲有東岸既綠同76人

但TRADE又真係換唔到幾多好野

所以 刺真係要望MURRAY 同WHITE好似KAWHI咁

打到超出預期

唔係黎緊個3-4年要好似阿狗之前咁

入PO當冠軍打個J就算

屎綠今年31歲啦...除左lbj之外無咩人敢呢個歲數仲1+1
一個唔覺意出年小小傷就跌左幾m走，緊係拿拿臨簽長約

同埋接屎綠既隊緊係要即戰力架啦

其實我唔覺得垃圾刺會trade pick番黎
渣住kawhi同lma係手仲玩養成唔衝冠我驚rc比人斬

同湧個差距係你識變魔術先解決到
呢個天時地利人和既組合

火災既話 有健康kawhi+lma我就唔脅啦

東岸隊過到吾皇先講啦，我就唔睇好76 3年內入到final

即戰力都要考慮未來操作

唔係隊隊都似騎咁痴線交咁多LUXARY TAX都肯

1+1 接手個個隊可以同時有即戰力又唔影響第時個CAP

交易價值會大過你簽長約再TRADE好多

依家D個市寧願用貴價簽短約都唔想用1X M簽得長

如果GREEN簽3-5年約再TRADE分分鐘無人要

吾皇下年咪就係去76人LOR
唔好忘記76人D CAP多到簽多件巨頭都得
唔留JJ 既話開兩張MAX完全無難道

貴價短約除左redick呢d填min cap既之外仲有無例子

佢去76塞死ben simmons成長空間我開香檳慶祝未來十年少個superstar對手呀

btw 76之後會點組軍我真係唔清楚
我係覺得佢d潛力仲要d時間先夠入final

76人簽吾皇最開心一定係塞軍

KCP GIBSON Z-BO

當年都冇人信搵ghill換pick會咁成功 當然前題係馬刺有心水人選先

之前費城有人登廣告叫吾皇黎

唔好話吾皇 呢隊波加個PG13都好恐怖喇

仲有個FULTZ岩岩先復出

只要MB健康呢隊波真係

其實刺都無諗過KAWHI依家勁成咁

個時都係當佢頂級3D黎揀養

14年爆發
15年半接棒
16年接TD棒就大爆發，攻防頂級
Pop由15年起比左好多機會佢練單打技巧
加埋本身防守同無球，上年開始收成
呢個真係冇人預計到

最尾係重點
有MB先可以再進一步
始終覺得MB有玻璃屬性

ok
所以你係覺得簽短約個flexibility重要過長約唔洗驚比人搶走個保障？

我覺得拎asset trade人黎用一年同直接簽一年個情況唔同
晏d查下有無d類似既case

記得好似POP之前話BC叫佢換個時都話KAWHI個樣版係加強板bowen
無諗過會做埋核心咁勁

主要係lma唔等得了 呢個年紀好快就會大幅跌watt

gdp當年已經手持3 4隻戒指

一路都諗住pick黎當Bowen升級版練
頭幾季都係做防守，C&S 3分
可能佢自己毒撚，Only basketball 愈練愈勁

加pg唔覺會即刻變champion contender
始終ben同fultz都嫩左d

屌 好想佢快d好番出黎打

Pop唔退休住係咪話應承過要帶LMA拎一個冠軍？

俾佢地浸多幾年啦，76真係有冠軍料嫁

真係唔知佢身理有事定心理有事......

叫LMA打SUMMER LEAGUE咪得

SIMMONS第一年打NBA JE
MB今年都係叫比較健康地打既第一年

學佢話齋:TRUST THE PROCESS

我怕係經理人攪事玩野

根據馬刺隨隊記者Jeff McDonald的消息，LaMarcus Aldridge接受核磁共振後並未診斷出結構性損傷，明日出戰雷霆存疑。

Source：

抖返兩場先啦 火災雷霆算鳩數罷啦

休到季尾啦好過啦
頂左成季
比7場考試琰新丁決定佢地去留

爵士輸

贏就自己贏，輸就一齊輸。

上面講Embiid玻璃
今日就傷左了

我覺得佢似有心理陰影多D

之前TP公開撐自己隊醫

即係暗屌KAWHI........

搶到5,6位咪搏下

7,8基本上比人4-0橫掃緊

屌好掛住可愛呀

掛住Leonard多過掛住條女

好耐之前就係怕kawhi出番黎變唔番之前咁勁....無論心理定生理

依加仲要同刺高層關係咁, 馬刺續約啲野又煩, 真係浪費咗lma今季既努力, 咁難得lma今季食咗藥咁 我地個個由季初期待到季尾

聽日打雷, 各位8:00起身睇波

其實刺今年咁嘅戰績，大概西岸第6,7完regular season, 下年嗰draft pick大概第幾

沒有可愛及LMA的日子

有無咁勁之後先諗

前題係打番波先

只可以話一定係14PICK之後

係唔係都要抽波？

Grant Hill, Jason Kidd and Steve Nash have been notified that each will be inducted into the Naismith Basketball Hall of Fame's Class of 2018, sources tell ESPN. Formal announcement comes at Final Four weekend.

hill都入到

得頭3PICK有波抽

真係想抽波就要無PO

之後跟戰績排

如果第西岸排6,7位大約係20 PICK左右

HILL入到好出奇咩

7次ALL STAR

傷前數據咁屈

傷後打左咁多年先退休

數據都算係咁

仲要職業態度一流

T-MAC都得 HILL點解唔得

活塞打果幾年D數據LBJ級數
淨計果幾年都已經夠提名

起身睇波

出包正選 你估頭五分鐘會輸幾多？

屌又話沒有LMA的日子嘅
帶傷上陣喎

lma打 你地班友仔生生醒醒唔該

0:20

Lma咁都冇得唞 陰公囉

PG13 keep住to啦

lma 3分

連lma都要射三分

又操LMA

slowmo比人弱點進攻

練到lma萬能啦

murray底角撞唔到手神了

lam 全隊最準3分

燃燒生命嘅打法

上半季都成日射啦

都要起手架啦
空晒再傳無人驚你

3分始終唔得

foul毛巾把鬼咩
空晒都唔會入架

睇得出個人後悔

lma竟然唔抖下

pg

pg咁都sell到

gay 依下to

西書擺到明僕緊GAY
以為高波吊比LMA就唔會比人偷咩

其實都吊得幾好了
呢下真係wb屈

mills呢下無雞

OK今日唔反mills住

lam 一條友係籃底

點解今日會係slowmo同murray比人瘋狂撚

MURRAY又拎唔到助攻

屌 tp

輪椅

連柏嘉都扭失波

MB傷眼 做手術
果然玻璃屬性

team kill
唔關事啦

3d剩低d

對面啲3分

一節六to

屌gay....

挫緊進攻籃板唔好嘈

wtf white點解係着西裝？
連後備嘅後備都唔比

今日又唔見leonard跟隊

佢應該要主力打g league, Austin spurs 已經入咗 八強

Go spurs go

tp已經去到比人blk.....

3老今日打得唔好

本身都淨係可以log 12個姐嘛

pau manu都ok
係tp連屎都不如

即刻入個3分

靚cut呀屎綠

In廢老we7s

休息時間2老食咗藥?

幻覺黎架姐 嚇我唔到既
一陣就炒番三球架啦

第8在望

成季無傷過膝
點知富仔一復出就tk。。。
唔出富仔好過

好彩應該po首圈出番黎姐
最好就打吾皇

manu呢球傳得垃圾到

屌奶星兩個廢老呢排d防守真係睇到眼冤

manu今日傳波

bertans

Bertans 靚傳

快啲foul走龜

pau炒2ft 不過睇佢今日執唔少屎 唔屌住

睇黎真係可以留bertans 放 forbes了

扑返一球 算係將功補過啦

我想留wb係場比murray對位學野

佢今日靠企位頂左好多球了 今日d guard守pnr好撚柒

影埋個okc怕醜仔

lma咁都入

LMA呢季真係好撚屈

毛巾

唔反鳥

唔係傷左咩

睇你下半場點後悔

講咗上次佢打jazz入埋罰球就唔反了

繼續帶傷出戰

帶傷打

又開始睇垃圾刺啦

殺龜

gay靚foul

fans page有得打J啦

Pop似乎好愛Murray

Fans page 經常有人屌Murray廢

馬刺暫時最有前途既新人

呀竟然係shooting foul
不過都唔差

龜

鬧都唔捨得鬧

反正龜唔入

對比以前Parker 屌到屎忽開花

上上次最後一球射3分咪鬧到佢痴線 完場個刻

乖孫黎架

murray第幾pick呀 算係咁啦

發覺wb d ft%拉番上黎了
季初好似得60%
依加上番73%了

我始終覺得果球佢做得唔差了

倒水

pg屌穿垃圾刺

第三節冇水倒了

slowmo做咩鬼

呢隊波一領先10分就倒水

點呀slow mo防守跟好少少得唔得呀

slow no 3 foul

又想打荷包比人foul

lma守adams守得差過pau好多

Murray係後面守Melo幾好

輪到雷倒水

lma 今日d手感好痴線

唔講野了

gay最後個下

🐢差啲追平

差啲送多3分比人

差d平埋

好好休息下啦佢一輪遊之後

唔等murray過左再笠去佢前面

下場打箭你覺得會唔出咩

辛苦晒啦LMA
嚟到又無冠
打得又辛苦
仲要帶傷上陣

預左輸 輪休

抖下好過
打艇雀果兩場先出都得

不過下半場要諗下計點限制pg
上半場完全守唔到

柏賓去左睇miami open

有頂薪
有西決
算係咁
拓都未必大約續佢啦阻住會員同cj

一起身仲見到然梗波

倒水環節開始

拓果陣應該會比 不過佢當時係拓都好似唔太開心
cj都係佢走左先爆出黎

拓柒一早話大約續係佢唔肯
其實可愛+ 痾住組合連續兩季60勝已經好勁，下年有返可愛成隊垃圾刺又唔同講法

好快見唔到

搵人一拳打暈我
直到可愛出返先叫醒我
望住隊刺係中游浮沉真係好痛苦
快啲到下年可愛＋LMA

係咁比PG中出

lma炒樽

Slow Mo大大力扑落龜到

Slowmo blk

KA靚block

highlight fighter

平了

Slowmo slow 3

好鍾意睇波波鼓勵球員

murray守得好好

兩友互傳不射

mills唔好逼我屌你

[NBA]2017-2018馬刺球迷區(8)go spurs go

lma好似行路都好辛苦咁

1001